［20分］如何有效對抗M到？

平時已經唔撚掂
M到/谷M又易有情緒，可以點？
狂啪朱古力都冇用
好唔想被動地被身體嘅化學物質影響

瞓覺， 瞓多啲
我明好辛苦，依家都M痛緊，痛到想死

熱水袋

瞓覺 唔起身就唔會發脾氣

紅糖水到底有冇用我見到條女倒紅糖嗰下已經覺得頂唔順

我戒咗凍飲又夠瞓都m痛
有冇人知仲可以點

割左佢